識法律嘅入黎

班黑警做咩都無皇管
可唔可以向法庭提出 JR / 申請禁制令
要黑警一定要出示委任証同顯示號碼?
有無法律人可以答到我?

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞